呢隻乜嚟？？？

頭先同老公係出面見到

榖牛

邊係咁架

老婆

做咩